d老世當intern係咩

第一日翻placement諗住學下practical d ge野 點知條pk叫我做data entry 更新翻公司個網頁 成個月就係度學入data 仲要免費勞工

你想俾D咩重要野你做...

比大project你跟好唔好

>

個時我掃地

流浪狗
得閒撚下你
寵物狗都重要比骨佢咬下 比個地方佢玩
帶佢散步

免費勞工?

買飯，訂台，入錶

dom

係打下字影下印fax架啦，你都係想學下辦公室文書je

去左某大電訊公司做intern
幫手做project d technical support

畀咩你做好睇彩數 有d hea爆 有d做到狗咁
利申：IT

intern 得兩個可能性 一係廉價勞工 一係admin/hr諗啲嘢攪就有個咁嘅 ' training programme '

On9 比你打電話比客好唔好呀？

出左黎做野你就明番工無咩做係幾幸福既事
你老味個陣我番Intern咁岩有個大project要跟
d deadline又勁tight
朝朝都要跟manager入房同大老細開會
晚晚都要ot到七點幾先走得
做左兩個幾月已經有ft同事問我過左試用未 完全唔知我係intern
最後做左五個幾月就走左了

intern 係做呢啲架啦，practical 嘢要你自己主動R啲大佬教咖。人地老奉教你咩，你交咗學費呀？低能。

intern要做五個月咁耐咩

影印同scan野

果時番intern, 日日番到office 都訓半日

個陣intern period六月至九月
我九月開左學之後pt咁番多兩個月
講真 忙係好撚忙 但d同事真係好正
一齊做野就算ot都開心
仲好過我而家番ft d同事

唔洗俾最低工資都唔算學費，唔通賣血先算

你都好
我去吉野家做intern
屌

咁先好 hea 下過日子 人工照袋 cv 照寫

可惜我係placement無人工啊 醫院d老野又唔肯教 靜係叫我入data